阻交同狗係同level敵人

阻交同狗係同level敵人

預言：此post將會越黎越多單單打打回覆

未必係阻膠，根本好大機會係刀手同謀